melo 終於上力，火箭連勝不是夢

呢場輸俾黑哨，相信我之後會輕鬆西岸第一

一無CP3就被人炒，大毒瘤都要被吹奏